%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiências}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Monitor de Projeto de Algoritmos Computacionais} % Job title
    {CEFET/RJ} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Ago. 2019 - Ago. 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Ensinei a implementar programas em C, C++ e Python.}
        \item {Ensinei sobre estruturas de dados básicas (array, matriz e fila).}
        \item {Auxiliei o professor da disciplina com suas tarefas.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Monitor de Matemática Discreta} % Job title
    {CEFET/RJ} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Ago. 2020 - Fev. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Ensinei sobre Teoria dos Conjuntos, funções, grafos e outros tópicos.}
        \item {Auxiliei o professor da disciplina com suas tarefas.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor Frontend} % Job title
    {Bluemoon Co., Ltda.} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Jun. 2021 - Jul. 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Arquitetei e desenvolvi diversas páginas de formulários para o CRM da corporação utilizando Angular, HTML e SASS com integração com Backend.}
        \item {Implementação de diversos validadores para dados passados aos formulários.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desenvolvedor Fullstack} % Job title
    {Bluemoon Co., Ltda.} % Organization
    {Rio de Janeiro, Brasil} % Location
    {Jul. 2021 -  Ago. 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Continuei com as responsabilidades descritas no cargo anterior.}
        \item {Desenvolvi diversas novas features no Backend usando NestJS, Knex.JS, TypeORM, Prisma e MySQL.}
        \item {Desenvolvi diversas integrações com API externas tanto no lado do Backend quanto no Frontend.}
        \item {Arquitetei e desenvolvi diversos dashboards para os CRMs da corporação.}
        \item {Arquitetei, desenvolvi e executei o deploy de diversos banco de dados MySQL.}
        \item {Manutenção da performance e backup do banco de dados.}
        \item {Desenvolvi diversos CRONs (tarefas programadas).}
        \item {Desenvolvi a integração do CRM com os meios de comunicação da corporação (Slack and WhatsApp)}
        \item {Auxiliei no desenvolvimento de um Web Crawler feito em python.}
        \item {Auxiliei na configuração de CI/CD dos CRMs usando Heroku, Vercel, AWS e Docker}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
